[公僕仝人 與民同行] 法國報章Le Monde尋日訪問咗幾個公務員

前幾段講近日嘅遊行示威衝突
提到44個示威人士被控「暴動」同埋政府想透過逮捕示威者去打擊我地
尾果幾段講到訪問咗4個著黑衫嘅公務員

大概翻譯：
星期五晚上，在各種顏色的雨傘下，公務員說他們是為市民服務，而不是為政府服務。前一天政府發出的威脅信似乎激發部分公務員更堅定走出來。 年輕女公務員因害怕遭秋後算帳而選擇戴上口罩，她稱：「雖然我很害怕，但我必須走出來，尤其是要回應昨天的威脅信。 信中告訴公務員必須服從政府，不能參與這集會，我們工作時必須保持中立，但下班後，我們與其他市民無異，同樣有言論自由。」
她有兩個朋友選擇露臉。 其中一人說：「政府說我們以匿名發出公開信是毫無價值，所以我來展示自己的真面目。我們應該不會被解僱吧，但有可能會遭其他形式的報復，也許是警告或不能升職......我們知道他們會列出誰人有參與活動。
這四名年輕公務員穿著黑色衣服，是次運動的代表顏色，並高舉印有四個字的口號「良心同行」。一位戴眼鏡的男公務員道：「同行是林鄭競選時的口號，但她今天與市民完全脫節，我們加上了「良心」二字，正正是政府今天所缺乏的。

多謝你地走出來

Link:

Le Monde知名度都幾高 希望國際聽到我地嘅聲音

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

推

Le monde好似之前登過報

G20果陣

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

推x1

推x2

推x3

推x4

推x5

光復香港 時代革命

push

推x6

記得星期一接放工

推x7

推x8

推x9

推x10